救命！極品富二代同學真係好難相處

是咁的
HD升返上八大
識到個同學係黎自同一間HD學校又同科，但唔同班
不過都由老師同同學口中聽過富二代ge大名
原因係佢嘅負面新聞真係多到數唔晒
初初會同佢一組嘅原因，其實係冇得揀
因為我只係聽過佢個大名，但就從來冇見過佢真人
當佢講佢呢乜名果陣先知
原來我中伏
黎到新地方
又唔識人
就喺冇得揀嘅情況同左佢做group mate
真係慘到呢
佢一開口介紹自己就係話佢住乜豪宅，佢阿爸好有錢，自己開公司
同佢傾開計
完全覺得佢係目中無人
自大
自戀
冇啦啦叫其他group mates杯葛另一個同學
自己走堂又要人陪
嫌書包重 想擺低喺枱到
人地唔想擺
叫佢自己擺
佢就發老脾
跟住發癲發大小姐脾氣
自己做free ride 又話人地唔做野
控制慾強
唔受佢控制就發癲
完全當其他同學係佢工人，要聽佢駛

自戀嘅地方係佢冇啦啦話有男仔望住佢，仲話人地望住佢望左好耐，對佢流晒口水
佢嘅外表係 好黑嘅膚色，155cm高，行路會地震嘅身型，個樣就唔靚嘅，有d似南亞裔，但佢話佢父母都係香港人啦
佢呢
好鍾意同人比較
例如，如果有人讚另一個同學靚同膚色白
佢就會心理唔平衡，唔抵得
就會話，車，我（富二代）同果個被人讚嘅同學膚色差唔多姐
跟住就踩人地矮
但佢兩個身高係樣
被人讚果位同學真係靚嘅，同埋膚色白得黎係靚果種
就吹佢有幾多追求者

咁同學之間嘅話題都係會講下返part time
有人問佢有冇返工，佢話冇
之後同學就問佢，你唔返下工搵下工作經驗嘅
佢就話，洗乜做呀，搵我阿爸寫份reference letter 咪得囉
就寸其他人都on9嘅，做左咁耐intern仲唔夠，仲返工

佢把口又夠賤
開口埋口就鬧人，比面色人睇

同佢相處真係辛苦
好難頂
冇聽佢電話覆遲一陣信息都要被佢鬧

其實真係唔想同佢嘈先唔出聲
但就反而比佢得寸進尺

純粹呻就去secret page, 放得上連登就開樣開名

做份功課啫
最多咪傾pj見下
唔啱玩咪走囉
有咩好嘈

冇嘈呀
係佢喺到單單打打啫

著咩衫又比佢管
食乜都要比人彈

其實講過唔岩嘅可以各有各食
最後都要比佢鬧

圖呢

又當呢到係fb？

真心想知有幾富 富貴 升唔到就值接去外國啦…

呢啲人 你越唔撚理佢佢就覺得越無癮

仲入香港d垃圾大學 我真係未見過有錢人會入"八大"
貪佢夠細排名底咩

True

City 3大不知幾多有錢人 問過回流有錢女 人哋話老母貪hku平靚正而無留加國best5讀

有幾個讀city 係富三代似足龍咁威

d語氣好小學雞feel
仲要係女人個隻

講咁撚耐圖都冇張

我間大學係出名溫哥華土豪大學之一 好多有錢華人

大哥 呢d唔似係二世祖wo..似係情緒病加社交障礙wo